 cento e quarenta e nove cento e cinquenta cento e cinquenta e quatro inciso um cento e cinquenta e seis inciso três e cento e cinquenta e nove inciso um alínea c revogadas as disposições em contrário da constituição de mil e novecentos e sessenta e sete e das emendas que a modificaram especialmente de seu artigo vinte e cinco inciso três parágrafo segundo  